summary

(da el resumen del issue)

requirements to cover

(indicar los requerimientos que se van a cubrir al escribir)

expected behaviour

(mencionamos los pasos que queremos que realice la nueva funcionalidad)
